我唔想再因為主動搵人而淆底

關於呢樣野，我係一個淆底獸。我非常少主動搵人來傾計或者係約出街，即使係同性朋友都好少主動約人，因為梗係驚人地唔肯或者俾到壓力人，對住異性就仲淆底，本身好少主動搵女仔，因為驚人地唔覆或者被認為狗公。所以自己whatsapp 不嬲都得幾個人chat。但我呢排諗通左，其實唔係你搵人就人搵你架啦，人地唔搵，味自己出手囉，其實完全沒問題。根本就係自己心魔作怪，成日覺得人地唔理你，或覺得自己煩到人就唔搵人就會同其他人疏遠，人地已讀不回啫，最多味樣衰一陣，都沒人會記得。所以我覺得自己要盡量係必要時主動返啲搵人，唔好淆。

改變思維＝改變人生

正評 支持我做返個男人
負評 算啦，毒撚搵人都沒人覆架啦

其實人地係唔得閒搵你啫